開啟輿論機器 （1）- 改Facebook Icon

1. 著手整Facebook icon, 簡單表態，洗版，進一步滲透

2. 每一個人，集合自己學校校友，整google form 聯署，將反送中議題帶入學校同時壯大聲勢，記住，學生既力量好強大

3. 今日西鐵橫額事件，有力將消息帶入社區，但各位需要考慮會否犯法（集會條例）

倒數6月9號 餘13日

Time is limited, move your ass, act FAST!

連登仔未必可以人人走到最前反送中 但係手中有鍵盤 有頭腦 一樣可以做到好大影響

仲唔move your ass? 你地2014年已經後悔左一次 我驚你地會後悔多一次

Facebook 可以快速轉「反送中」icon

去立場新聞Facebook page，搵翻上面個post, 再按「try it」就可以整到～